聽講offside做乜都得 點解Digne咁傻仔

offside先踩咪無事囉

越位師

陳同佳如果踢波offside先殺潘曉穎就冇事

而家佳哥咪就係越左先殺
所以無事

佳哥有乜事，住緊京士柏喎，仲要你找數